新垣結衣(94)Life is going on

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

Life is Going on

1

留名

第一頁

空格呢

1001

第一頁強勢留名

第一

異教徒遲到嘅生日快樂留名

。

個（）唔係半形既咩?

唔理定點?

...

唔理啦

個topic
我哋會唔會係全世界最快跟進新CM嘅一班人

唔理啦
頭嗰4 5 個post都係噉

其實異教徒都可以留言吹下水，我見巴打你都好勤力留名吓

同意 秋本巴

好彩趕得切 剪緊髮

負皮佬我屌你老母

有冇人想收耳機
買左隻ie80唔夠一個月就升級左z5

yes

新post留名

算啦咁少事

求先喺巴士瞓死左,到總站個司機上黎以為我真係死左

前面果啲係fullwidth

眼訓 各位院友 早抖

點解叫異教徒

今日子0133超速留名

唔理啦咁
不過有少少核突

我明明轉左全形
不過幾隻字應該都係個個手動打，全部都係半形

LIFE IS GOING ON

因為心中有其他女人所以唔入教，好似係

我用電腦開係直接copy上個post再改數字
包保冇錯

我講錯, 係全形先啱

落唔落M記食個包好，有啲餓

佢有mon post
得罪佢一陣係本小氣簿到搵料攻擊你

不了

雞麵

食

第一次係無咁順利

華田巴頂住呀

我支持佢挑戰唔同造型
但U記嗰啲唔係挑戰
係想食逃恥條水又抄得衰
明治就髮型出事 （卷髮支持，短髮

求先？
你真係好眼訓

冇買

屌,開結衣POST好大壓力

奸爸爹.gif

38粒鐘無瞓過

但如果有機會我都想試下

保重身體呀華田巴

想換player多D

不要玩命
巴打身體要緊

諗返今日子問大家係咪都係black既
雙關語

歪

same

試啦 開開下就慣

因為我唔食宵夜

好想食又好唔想食

LM

當我開多幾次果陣
已經無晒感覺
根本都無人留意內容

見華田巴你持續佐好耐下,自我上次用歌召喚你都已經一段時日,重未計之前嘅日子...
你果行...

囝細老婆嫩(?)

我都唔想
個司機好搞笑, 真係以為我死左

我咁都未有事結衣都無事既,巴打們放心

深夜食堂教學day4

材料：煮好的雞麵、雞蛋、芝士粉
1.把生雞蛋打在煮好的雞麵上
2.根據忠誠度選擇加上蔥花
3.以筷子快速攪動
4.攪動直至麵上的雞蛋白開始轉為白色
5.灑上芝士粉
6.頌讀結衣主禱文
7.享用

好肚餓呀

華田巴請多d上黎報平安

Lm

以前仲離譜, 不過嗰陣後生捱到
而家身體機能真係衰退左好多, 最多踩3晚頂就唔掂

正想問點整

華田巴打保重身體呀

耳機同樣重要

屋企人會唔會擔心 幾日唔翻去

有道理

頂唔緊，食個魚柳bell先，有冇巴打想睇

見嗰粒蛋黃好鬼想食

唉

慣左

呢個世界無人擔心我的

巴打唔好再扮毒撚好嗎

你之前唔見5日，晚晚都有人問
就快想幫你報驚

點會無人關心你

認真
希望你有做 body check
咁樣燃燒生命定期 check 一 check 叫有個保障

#對家人嘅一份心意#求安心

點都仲有zard

買保險

你以為結左婚就會有人理?
呢度係香港呀哥仔

我有隻900s , 近排換左淘寶線
8絞, 4銀4冷凍單晶銅
幾好聲

好似15年前做過

你叫未成家立室既巴絲情何以堪。。。

15年前我小學都未讀
得閒去check下，呢到仲要靠你發功

唔一定買保險 （我自己都無

好多醫院有 body check package 俾你揀

人生唔一定要結婚
結婚唔一定係好事

所以結衣都唔一定要結婚, 結左唔一定會開心幸福
以前想既野大左會改變

其實我支持結衣獨身

你叫我地依啲單身嘅以後仲點FF逃恥劇情成真

lm

可惜社會約束並不如此,尤以日本為甚

網中人

本來想見證過隔離登, 但頂唔順了
聽日仲要返8點

各位早抖,聽朝起身就過隔離登

巴打同邊度會長熟話？

終於睇完花水木
我覺得呢套唔錯 純愛得黎唔會話悶
相信有經歷嘅人睇完會感覺大好多

早啲抖啦

之後就會想換線，加擴，無底深潭

原來雪櫃有炒飯 早知唔落街

以天海女王為榜樣

英雄所見略同 同我睇完果時既感想幾乎一樣

科大

睇完其實有少少感觸
應唔應該再浪費時間 日日扮工
係咪應該周圍見識下 生活下
有時有d野唔係咁好彩最後可以追得返
冇左就係冇左

搞到我有啲想睇

新手留名

就黎廿歲都仲係碌鳩咁fing吓fing吓

睇完我都係咁
但個衝動只係值半日
已經3刷左花水木
超鍾意首影踏み

我係夾雜諗埋其他野 先有咁嘅睇法

睇完legal high sp
人類真係一個好廢群居生物做最多無謂野既都斷估應該係得人類
睇得最多真知子表情應該係嬲古美門嬲既樣

欺凌人既仆街應該死全家

大家咁話啦

唔錯 但今日子世界第一

影踏み姐係片尾曲
我啱先都搵緊
最催淚個part

咩學校都係教畜多
踏日中學一定會聽到"息事寧人" "多一事不如少一事" "大家當無件事發生"呢D terms
明明係教育生命既工作 但諗既就只有自己職位 學校校譽 垃圾

係喎 過左12點啦喎!
今日子世界第一!

只不過係反映佐日本中學常態

呢套SP我覺得好寫實,有映射成份都唔係無機會

z巴係香港讀完書去日本定係由細到大都係日本

之前有係度提過,小學之後都係日本

應該skip左冇追post

Zard 巴你其實幾點瞓架，全天候都喺度咁
日本仲要快一粒鐘

明解嘅,真係好多人SKIP住睇(推太快)

琴晚人少少303又唔肯定係度講心事,搞到我今日心思思

今日好似無見303老師上水

錯覺嚟我日頭都無蒲頭 天光就訓

你頭先又話訓重上水
聽日又要係巴士曬鹹魚啦
去休息注意身體啦

明明日頭都見你喺度

咁zard 巴係咪姐係有個日文名

獨佔

去之前已轉(都幾多文件搞),其他唔能夠分享太多,否則太容易:

LH2 第一集就搞啲咁既野

劇透記得navy

love and peace

原來已經3點 聽日仲要7點起身，瞓先

Sor 唔記得

新廣告條片

大家好

新手留個名

中段BB係咪喊 好心痛

獨佔今日子

經已很久不見深夜常客來路不明巴打

扮工撚又要上路扮工

Good morning
Lm

早晨 佢都係我公公喎?

咁早？

結衣BB 早晨

新廣告好正
好想同結衣瘋狂去旅行
但今次呢個廣告係實景拍定係又喺綠幕前拍？

結衣瞓喺床上面拎住自拍棍其實係同我facetime緊，你哋別妒忌

7m30s 結衣嘅叫聲點頂呀

源仔真係好鬼正

問小安最近鍾意乜嘢おかず（配菜）

搞到小安同結衣都好尷尬

果然結衣都有啲S屬性

おかず除咗解食嘢嘅配菜之外，仲解自慰嘅工具，點解小安答問題果陣好似有啲色色嘅感覺，又諗起超能力者啦

3m30s

最尾啲主持仲要recap

已加

新手入坑

123321

好眼瞓

新垣結衣係我老婆

親

訓到差d唔知醒

Honda巴開Post留名

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

留名早晨

黑絲

啱先睇生命大躍進
點解日本啲紀錄片都可以睇到咁熱血

唔係買外國片兼
結衣個幾幕後制嘅咩？

早晨留名

撇除大家喜愛嘅結衣加持,
NHK紀錄片最經典要數 日本人はるかな旅...

請勿以2017畫質參照去評論2001紀錄片

我最近鍾意睇72時間

最近、72時間わ大好きです。

新人留名

要食蘋果當早餐

大家早

早晨

GMO全部實景

最後都係NHK剪出黎既我覺得

邊度有得睇番 再一次說愛你？
搵唔到

新廣告結衣睇風景感動到喊

結衣最後一句話 唔知自己瞓着嘅一瞬間係咩樣呢？

試吓用沙耶做keywords

我晚晚都睇住 晚晚都靜靜雞喺佢面前

yo

日本風情畫都好熱血

以前返學朝朝起身都睇

以前好中意睇

由住香港睇到住日本(重播)
個藍綠畫面+BGM腦已洗

你仲未瞓

以前香港電視台都有播過日本風情畫

抄十戒啦

我見過
我真係見過

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

痴線佬 尋日好似有人po過 留名睇自爆

圖片模式吓先

話bb印堂 嗰位

日本人？

等高清cap圖做wallpaper

果陣睇到好嚮往日本生活
睇住果個地下單車停車場，小學生嘅午餐，火車之旅，機械人

好似係香港人識日文

底已起？

佢喊我又跟住佢喊

佢location寫住Hong Kong㗎 加埋尋日po 佢肯定係香港人啦 最多你話佢係混血兒 新移民啫

建唔建議新手睇再一次說愛你先?

但有咩爆

佢有mon post

咪嚇走人啦

自撮りガッキー！

agger 唔好起人底啦

起完底仲會上下水嘅係咪得錢巴

咁快cut gif喇

自爆同起底好似唔同

自爆完再起底 成班去ig睇like

唉,尋日諗住上黎閒聊時間,一食完麵就衝返屋企,點知一坐梳化已經訓咗
sorry

最憎人起底

我住 Sand Glass, 大家可以唔使起我底

啊筆你又改名？

最憎人起底
琴日有人連我咩牌子都想起

笑死咩

好靚...張wallpaper....
可唔可以share 出黎?

続け 私の人生

之前唔係有巴打整左另一張真知子咩？
睇住呢張就會忍唔住自己既強迫症 好想補返個頭

自爆系列

係咪上個series黎

想知咩牌子 諗住blacklist咋

みんなバカ

我諗起壞筆 爛F5喇

朝早喺巴士上層睇住d落少少雨就要擔遮又比大風吹反左既師奶個狼狽樣真係好治癒

白石呢？

地鐵d廣告幾時落 有冇機可以攞返幅

有嘅話搵人放出嚟

朝早喺屋企睇住d落少少雨就要擔遮又比大風吹反左既港奴個狼狽樣真係好治癒

十點留名

還是跪求

華田巴咁快又要返工
差啲想影個lab跟你一齊自爆

我都係用依張

仲有一日

thanks 結衣老婆

等上堂冇野做去睇波先

睇legal high sp其中一個感想就係你個名都算係一界美魔女
年輕所累積既"美女演技"係最後落庭dup一dup低頭個下表現哂出黎

睇我刺?

RicGrady

湖

係咪想入今日子黨

科大把睇籃波架

湖人

侵是咪今日生日

好似前日

第一次睇佢呢個starting linup打 之前唔得閒睇

好彩呢一兩年無咁憎猢

由細睇到大

Official CM

伊巴表示淨係識踼波

Making

過咗腥些生日就打回原形

不了 真知子黨終身黨員

騎馬好型

聽日有喂呀哥睇

5 4 3 2 1

我發現自從追post後已經無乜點用到whatsapp

未追post之前都冇乜點用

巴打咁靚仔肯定大把女

用自拍呢個idea真係幾好 夠寫實 用自己角度

新cm好正

呢張不得了啊

官方YOUTUBE 咁多個篇其實係咪字幕同埋54321 嘅分別？

我都係！
利申：本身唔用fb同ig，社交生活等於0

15秒 30秒 54321 making

新cm真係好靚啊

鬥毒又要開始

60秒完整篇 官方收埋啲好嘢

屌 60秒最撚正

因為高比仔？

係

おやすみなさい

接受唔到

不過班新仔我都幾鐘意

得低頭避開條柱嗰下最正

佢係因為鍾意高比
我係憎

仲有係架車到叫個下

隻腳長到呢

RicGrady
???
點解?

大家好，又有新CM 睇
今次有冇官方wallpaper?

RicGrady係一個人，啲wallpaper係佢整or share出黎

oh my fucking god

我都係因為高比而入坑
之後都好中意家嫂 世界和平 奧當
同埋依家班新仔

fb關於結衣 有wallpaper

好多

Cut左個鬼佬佢

開心死

thanks 平須巴打
多謝謝RicGrady 巴打
BTW 今日比尋日仲慢個POST....

好似同緊結衣去旅行

瞓到6點比人追魂CALL叫醒左啦

唔知新cm係邊拍

正常化

已經過左隔離登

你係好似，我就真係去緊

呢張好似好慘咁

平須

結衣好攰

人多緊係得
正皮上返近百好開心

我唔明個廣告 有冇巴打解釋下

我淨係見到bb

隔離幾多?

戈條死淫蟲，偽毒可恥

湖迷here

冇data開新cm睇

其實我好鍾意結衣個頹樣，真係好靚
但唔好咁辛苦呀bb

Life Is going on

簡稱平＿巴打先啱

又推做咩呀，依家d大人真係好咸濕

我諗係廣告要求姐

好似都係94

可唔可以重新投過最喜愛CM

94 #323

GMO 啲廣告真係好高汁，拍得住雪肌精
又多福利wallpaper好屈

佢特別鍾意望天空同海 成日會好感動

佢掛住沖繩

反正可以改，遲下有多d新cm
再提名加落去，自己改票咪得

完全係寫真集咁
真係好高汁

根本就唔係證券廣告
係結衣廣告

睇完U 記再睇 GMO
真係一個地獄一個天堂

有無making link?
懶人唔想搵

超越紅登第一人

doludoludoludolu dodododo
doludoludoludolu dodododo
doludoludoludolu dodododo

巴打幾靚仔幾高

多謝

伸手黨
不過今次睇60秒版就夠

60秒+ making

真係好高汁呀

又自爆
應該好多女自動送上門

得結衣一個

好明顯個老闆自己想收藏先比錢出黎拍

有錢就是任性

終極痴線佬

60秒cm好正呀

明明個頭就同ALMOND DESU 一樣，但感覺就差咁遠

要放入wallpaper engine日日播lu

?吓

一樣！？

D相好正

ALMOND DESU 要梳一定梳得番咁啦？

拍我 熄你機

GMO個頭睇落有層次d 唔係一個碗咁

ALMOND DESU個陰變左BARCODE陰
BTW 兩個CM兩個FEEL 兩個都中意

去旅行 去到盡
睇完好想去旅行

真係好正

Expedia~

聽到達哥把聲

真係好靚呀！！！

聽達哥呢個版都覺得好好聽
我係咪痴咗線

因為達仔真係唱得好好聽

無敵嘅結衣

巧巧tin~

以達哥水準嚟講真係好聽，唔知係咪因為係結衣BB嘅歌

唱得好有感情
個種痴線佬嘅感覺
好似聽緊自己唱咁

內子
達哥係咪真係識日文 定自己拼 好似我哋啲絲呀哇些

笑到抽筋

好似係學過下

嗰時玩人中都係睇日文

自稱N1

學過下但係唔叻
聽洗閪就知

個陣睇成日都覺得佢似係鳩嗡多

親垣結衣係我老婆

n1已經唔係學過下

佢都自稱結衣BB係佢老婆

自稱

呢個太假啦，個個都知結衣bb係我老婆

我都覺得佢係鳩嗡多

睇得出
新垣結衣係我老婆

你鍾意啦
反正改變唔都事實，就係新垣結衣bb係我老婆

結衣bb嫁咗俾我
應該叫掟上結衣？

係只係一個FF做今日子嘅痴線佬
而我就係千真萬確嘅新垣結衣老公

佢已經改咗名，因為嫁咗俾我
依家叫掟上結衣

今日咁早痴線既

一放lunch就見到兩個傻佬係度無限FF

介紹返，我老婆叫掟上結衣

見到bb喊好心痛 冇心機扮工了

作為佢老公我會睇住佢㗎喇。你安心返工啦

其實結衣係咪比人認做老婆最多既女星 ,我睇BILIBILI果陣啲字飛黎飛去,出現得出多既字就係老婆

而家先發現呢個post標題個括號唔岩既

係感觸 可能想釋放自己 有時拍戲工作太壓抑 見到靚景就好自己喊咗

pass desu

又bin

第一次整

pass~pass~pass desu

又捕捉到果下好野

定係好多年前N1依家生疏晒

達哥見到嘅今晚回應下

如果回應咪即係默認mon post

第一次係咁，緊係有少少挫折

應該係有學過既

達哥係N5,以前講過

又係單機lunch既時候

個廣告係外國拍？

不嬲都係無上網玩單機既

唔洗回應都已經當佢係

達哥 笛笛該
唔洗扮無mon

其實達哥有冇上連登 或者有冇討論過 好耐冇睇了

外賣返公司追劇是常識吧

有上
之前有講過連登post

返學 一陣搵個毒撚位睇真知子

21頁留名

達哥有時間 monpost咩
推得咁快

好似係蒙古？

可能侵就係達哥

有 講過達哥vs曹星如個post

其實係劇情黎，大家會唔會太認真

靚到呢

幾時揾次係香港拍

仲有柯南個post,不過佢當左係高登

暴動

痴線佬係咁

係香港會去邊度拍 山頂

係香港搵達哥拍廣告短片再係香港搵巴打做老臨

[size=2]不過達哥會唔會一見既死/size=2]

拍廣告姐 唔好咁認真

但喊得好真心喎

所以我真係好正常

咁係結衣演技好 呢d唔洗講啦

拍親喊戲都係真喊

之前有次拍完喊戲 平伏唔到心情繼續喊

結衣喊戲整個單選投票有冇得諗

一定係UFO

之前好多都唔啱，有時空格全形，有時又半形

邊一套?

我覺得逃恥果段最正

我累了.gif

逃恥06

留名 幾日無入已經隔左10個post

你當實栗無到？

一定係今日子睇備忘錄

喊戲應該都係三巨頭最正

今日子唔關我事 等你地補圖

我諗我都會投今日子

竟然唔投梅梅梅梅村同學

呢張真係好無敵....
睇到.... 如果自己女朋友咁比自己搞喊....都覺得大件事....

火龍巴呢次我都撐你

喊戲 淨係睇到都喊埋一份 投唔落手

火龍巴，今次我就撐你喇

今日子結局太sad啦

兩個今日子黨魁都投逃恥

你見到呢個結衣可以唔投咩

你見到實栗咁喊法你都可以無所動容乜

係囉
加上恋嘅鋼琴伴奏

對唔住老婆
我唔會再比班痴線佬亂認係你老公

鬼佬啲相影得幾好

你不如走啦
明明佢係我老婆，掟上結衣

今日子世界第一

但係呢一幕之後

定你地係因為偽毒源嘴BB所以喊

新手想問下最新個個廣告d日文點解
結衣講左咩

今日子啦

個個都剩係揀結衣唔開心喊嘅戲

睇結衣開心到喊仲好啦

其實柚木三佐都幾正

呢暮第一次睇....個下個心有D痛.....
個時心諗, 呢個係我女朋友,而自己係源仔咁對佢,....覺得自己好無良心....

大約係 人有時會想逃離現實去旅行 但係最後都係要繼續你既人生 即係life is going on

你講過啦

正確打字能提升回文質素

咁即係點

侵真係好花心

咁結衣做乜喊
定係觸景傷情

劇情黎架姐

佢無講 前一幕話夕陽好靚 之後bg就係上面咁解
喊果陣 佢應該係話 突然有種想喊既感覺

硬係覺得有d野咁

今日子巴痴Q咗線

發現周巴次次都係用sad版icon

老屈

sad版icon 好反映到現實心情
有d都幾得意

你就痴線 ，我啱啱先娶咗掟上結衣做我老婆

比隻鬼自己做錯野發老脾屌鳩我

71 xx-xx-xxxx

唉返工受氣

做戲姐

我記得周巴好靚仔

今日子巴你唔好咁啦

Same bro
鬼佬on99

仲有再一次說愛你又係喊戲黎....新垣結衣係咪係戲裡都狂喊?

真係唔夠膽睇.....

我睇套電影都係,喊到我仆街
覺得識左結衣之後,成個人變到好易喊
明明十幾年無喊過

解放心中嘅壓抑

睇左過10次新CM

我決定每晚訓前睇多次

最後句晚安

我都想睇到喊 差唔多套套都睇到眼濕濕，但就係喊唔出，得mbmh係可以睇到我喊
我覺得有得喊下都幾好，個人會舒服啲

有啲數學問題唔知有無巴打可以解答我？

人愈大, 眼好似愈淺....

戲到佢死左個老公....唔知佢係咪喊爆 好驚...
今晚去睇....要有咩心理準備.....

點算 返到香港就無十六茶飲 [img]

紙巾

cb嘅喊戲先勁呀

睇哂cb啦我 最多都係眼濕濕咁，硬係流唔出黎

戀空我都眼濕濕
我真係無用.....

火龍巴你劇透可唔可以深藍字

法國火龍巴近呢幾個回覆都冇打錯字
好令人鼓舞

問what

巴打係改咗名定係新人

一開頭已經係喪禮

藍字原來係防劇透 sorry
下次識做

我應該係某D 情況下先會打多錯字....

巴打部A35係邊到買？

短髮都係簡單自然美

仙境一樣

深水土步福仁到睇
間間都呢個價
mk既去英京同華仁應該差唔多價

cb 真係喊到痴線

はい 僭越 ながら

短髮好清爽好靚

我想問兩個問題，係相關嘅。
1. 如果一個數只係可以由 1,2,3,4 加埋，由1去到4 點解個POSSIBLE OUTCOME 會係 2嘅次方？
即係

1 -> 1 => 1 = 2^0
2 -> 1+1 , 2 => 2 = 2^1
3 -> 1+1+1 , 1+2 , 2+1 , 3 => 4 = 2^2
4 -> 1+1+1+1 , 1+1+2 , ...... , 1+3 , 3+1 , 4 => 8 = 2^3

我剩係搵到呢個PATTERN，但有無啲正確啲解釋？

2. 上題延伸，當大個數大過4 ，但仲係要由1-4 加埋，我搵到個PATTERN 會係等於 count (n-1) + count(n-2) + count(n-3) + count(n-4) 但點解？？？

即係如果要搵 5 會係
8 + 4 +2 + 1 = 15

6會係
15 + 8 + 4 + 2 = 29

以上我都係搵到個pattern 但唔識解

3果到唔係好明 點解會變左4

有四種計法計到3
1+1+1
1+2
2+1
3
加嘅次序有影響

我無喊到，不過覺得結衣啲喊戲好掂

新新哋咁啦

第二PART 同fibonacci 有無關係？

巴打讀啲野咁難，睇黎我幫你唔到

等prof zard出手

唔緊要

9分鐘冇人

依一兩日好多人深潛，可能太多

做緊assignment

Same

最近成日都好靜

畀老細屌緊屎眼

你仲留到言?痛苦中?...

有冇人收ie80

耳機post到無人要咩?

有無IE800?
想試下

d話題唔岩傾

呢個真

啱啱訓醒

廢青

呢啲我諗起c++個啲recrusion

傾返正常話題反而靜咗

但新垣結衣post 應該係閒聊時又傾下新垣結衣動態
咁係最適合

新cm見返幾年前結衣影子

呢句真

放學訓陣又要開始做野

唔好咁快先好

我都溫書 星期五test

溫到頹

明明星期一先test完 過得勁快

冇出聲

新cm bb好靚

頹到廢

Composition?

睇下先

好似

咁既速度先岩岩好 之前太快

岩...

agger

真係做緊RECURSION

agger
今次呢句真係駁唔到

火龍巴經常特破盲腸

你哋越喺捉火龍巴字蝨
火龍巴就越強大

一早中晒毒

變哂做痴火龍，毒性好強

我諗新垣結衣應係GMO 證券有開戶口
做股票買賣應該一世免俑金

我諗結衣屋企水龍頭一定係出十六茶

雪肌精呢

係佣

結衣當年啲pocky一定仲有排食

終於慢翻落嚟

過期啦

日日食雞面

如果結衣代言燒肉實變肥豬

休息下等聽日

有冇巴打可以幫手CAP 新CM 最尾LIFE IS GOING ON 果幾個景

唔知點解自己CAP極都好濛

想做WALL PAPER

同求

最後幾個即係幾多秒到？

幾時同戶田一樣代言啤酒

聽日係唔係有link睇賽馬直擊

睇D 訪問, 我見新垣結衣同個咩里惠子
大家都係明星
感覺佢地事務所有幫佢地整個身型,衣著方面 佢地個兩毎膞頭都好闊同橫,著衫會好好睇

幾點直播?

係咪有巴打開直播

你跑俾我睇囉

結衣自己講過佢天生食極都唔肥

Life is Going on 張張都遮住結衣

小馬特輯中字

[総合]
2017年3月23日(木) 午前1:35～午前2:25(50分)
依個時間?

第一張搵唔到1秒係唔遮住結衣

今晚零晨

３月２３日、２４日の放送予定の２夜連続特集ドラマ「絆～走れ奇跡の子馬～」。そのドラマの舞台となった福島県相馬は、昔から人と馬が共存している土地だった。昨年夏にドラマの撮影で福島を訪れた役所広司が、震災６年目となる今年、ドラマ放送前に再びロケ地を訪れる。さらに、特集ドラマの撮影の舞台裏を紹介。新垣結衣さん、田中裕子さんら、出演者の方々にドラマにこめた思いなどを語ってもらう。
【出演】新垣結衣，役所広司，田中裕子，岡田将生，島田明宏
[総合]
2017年3月23日(木) 午前1:00～午前1:35(35分)
好似依個先啱
零晨2點?

唔係日本時間七點半咩

聽日就有得睇啦！

1:00 個個唔係重播尋日個宣番？

應該係重播宣番

首播一定係聽晚香港6:30

係囉點解會變左凌晨

做乜鳩

一點呢個係前日個特番黎

ok

6點半丫嘛

扮工撚表示返唔切屋企睇
有無痴線佬即日upload

GMO 新CM

唔知點解見到公海post隻猫會諗起結衣

達仔同bb代言同一隻牌子
痴漢

入面有翻譯

唔知夠唔夠清做WALLPAPER？

合拍廣告

突然負能量爆哂標

女仔膊頭橫其實唔係好事

btw, 個 膊

叫結衣黎香港

why ar

咩事

Gakki講過唔鍾意自己橫膊

達仔cv係咪寫結衣係我的。。
樂敦c對結衣又真係長情同拍得靚

負能量 笛笛該

196

between send左email未

三木要噴laser beam

有冇人要片放落wallpaper engine?
我有
有人先放

我都覺還好 合身形比例 佢咁高膊唔橫仲怪

很想要

send 咗EMAIL 啦，我見佢仲招緊

我諗左好耐,轉職做攝影師或者導演編劇,未嘗唔係一個好方法去見結衣
演員就好難紅到日本會請你,反而攝影師同老臨一樣可以搵外國人去做,導演就你有錢就ok

一人一個可以超近接觸結衣即死既方法

幫你集氣

其實睇落個比例都唔係好橫 身形好靚

集氣

野木就是一個好例子

我老婆最新cm影片下載LINK:

邊個係你老婆？親垣結衣？

巴打係youtube down 落黎?
放埋另外兩條片?

我放晒上GOOGLE DRIVE 啦

另外個兩條根本就係依條嘅縮短版

親...

頭先見唔到先自己搞
原來已經有

呢條都無最可愛嘅54321

做狗仔隊
攞正牌跟結衣

早知就唔放上黎

剪埋做一條咪得

有冇人幫手剪放上黎?
冇就我自己整
唔放上黎

我有 不過係電話唔想晒data up
轉頭先

有無咩剪片software推介?
遲啲放大假想學下剪片

sony vegas

做下運動....個人無咁攰...同眼訓....
頭先係公司釣魚.....

推

DONE

call 白車

話說又係著緊阿婆衫 又係無問題

輕鬆carry

你也可以成為攝影師哥哥

life is going on得300幾views
我諗有一半係呢到睇出黎

點解得咁少

廣告？

佢個ig都得幾萬人fallow?

話說今日派卷 拎左perfect score好開心
諗住去慶祝下 但諗諗下自己其實無朋友
唯有上下黎圍爐算

佢冇ig

follow

恭喜哂

恭喜

我都冇朋友

牙朗

在這裡大家都是鍾意結衣的朋友

你地係邊買十六茶
行左幾間7仔都冇

一田同aeon

要759先有，去中環759買
放工出發去買

個果唔係佢既？

中英文其實有時都好難下
d 字要死記...

No

文字是有溫度的

返工果到冇一田同aeon
仲冇2粒鐘先放工
結依BB，你要等我

結衣都唔鐘意玩電話既
連覆訊息mail都好耐先覆

對唔住

你又知

真毒

下次入黎記得戴返口罩

Firedargonization

你去搵xx-xxx-xxxx啦 呢度個個都知

唔關你事嘅

多咗個x

好多同過結衣拍劇既演員都有提到過

你死啦今次
xx-xx-xxxx都打錯
侵好小氣架

佢d朋友話send msg 比佢，佢好耐先復
我都識得呢類d朋友
但我覺得如果佢識到男朋友既話，佢又會狂send msg 比佢

xx-xx-xxxx有ig喎 可能佢記錯囉

覆

post尾想閒聊
有無巴打係肥仔試過減肥成功？

但結衣好似唔係一個主動嘅人 覆就覆硬 但應該未至於會瘋狂

有冇巴打係瘦撚試過增肥成功?

14歲60kg 而加24歲62kg

講緊結衣

16歲 76kg 17歲 59kg 18~63

同問

咁多人問？

肥仔係咪應該出番去

有幾瘦呀,擺低個bmi睇過

終於有時間睇post 新cm好靚

肥佬here

有見人係減到算唔算
同問有冇增肥成功

我諗無咩人低過我

妒忌瘦撚

有朋友係keep住每日跑步黎減肥

196,咁真係好難有得輸既

屌 欺凌啊

本來瘦撚 番左份工 體重開始上升

196巴幾多
利申20

咪就係 咁都唔知

瘦＝偽毒

諗緊提早食晚餐
只飲水
戒肉
早少少瞓

唔知有無用

8號波落街拎住把遮,覺得個人會跟住把遮飛走

腥些有幾肥呀

我

以前返學時期肥仔一名90幾kg到,出到黎做嘢變到得40kg
結論:做奴工就係最好方法

193唔見得有幾好

夜晚唔好再食雞麵啦

唉 本身肥到豬仔咁
仲想番你個啲工
係咪唔使諗減肥？

肥仔最好

瘦到冇力推商場d門

生蛋原來係搏肚痾減肥

同埋瘦左就唔會再肥得返,食幾多嘢都好

90變40
40真係會好似碌竹咁

番office工 好易肥

ZARD係惡魔

之前最癲試過一個月日日跑一個鐘 戒甜飲 減左10磅

返左工之後無跑肥左個double

好明顯佢比人斬開左一半

所以我諗啲中學同學見返我都認唔出我,
已經試過一次

好肥
買褲要就個腰圍買到勁長再改短一半

好葡萄
返工日日食完晏返去仲有下午茶食
夜晚一餐,收工又宵夜
幾年無重超過5kg

返office真係易肥到

我減肥係每晚行5個地鐵站 戒糖
3個月減1x kg

全盛時期係食嘢都想嘔,會好辛苦

BMI 32

除左跑步
玩具同做尖得唔得？

你咁樣似身體有事

你支筆先係原兇 仲賴zard

戒糖係點做到？唔出街食飯？

帶氧運動

我覺得游水最有效又唔會傷腳

之前bmi 17
近排夜訓 肥返啲上到18.5

應該都得 不過要做密d 戒甜飲同夜晚減飯都瘦得快

檸水走甜
唔食飯

飲熱檸水唔加糖

你小心過唔到磅

細個睇過啲咩池水尿素好高
有心理陰影

果排出街食飯我飲凍檸茶走糖

個人覺得玩具無咩用
跑步應該最有用
試過為咗練氣日日跑步
一星期減咗2kg
利申：瘦底

會唔會成日都好辛苦？

肥撚真係唔好跑步，雖然有效但你對腳老D就知味道

游水係減最多 但每次去 皮費都幾高

冇糖點飲得落

諗左一陣

毒撚會唔會唔敢一個去游水

果排跑得好癲 飲甜野郁覺得對自己唔住

玩具中學個陣玩就得
個陣同宜家相差20鎊

巴打玩咩玩具貴左咁多

唔跑步可以踩車嘅姐

打錯字姐

18唔夠

唔會，但嗰排會唔想食野

要下定決心減肥要將自己最羞恥嗰樣野野外露出比人笑多D先有決心去減

玩具波都唔平 買個好少少20鎊都買唔到呀

以前家樂福試過$99一個spalding

得閒容易1001

上黎發下嗡風心情好返好多，果然結衣有愛

咁你應該仲輕過我

bb手機中毒架喎
唔覆message咁解咋嘛

十六茶 中環都好快無晒啦
我一口氣掃左一打走

好想接應結衣既傳波絕殺對手

我依家粒2舊水nike

痴撚線

まとめサイト

咁睇黎我要晨運,感覺個人好謝,成日都頭暈同耳鳴,1點返到屋企訓4個鐘,5點出門口,跑到6點,7點開工
完美plan
要搵日試試佢

出現了

18.5以上唔好話自己瘦

70kg

訓唔夠去跑步咪仲暈

自己去先好 夠專心

利申 成日自己去游...

29

骨頭重
人地話我好撚瘦,完全估唔到我有呢個數字

精準啲，有時輕個陣百五磅唔夠

燈柱

你地唔講我都唔知咩係BMI,頭先上去計一計,14.8

呢個真
人地都係話我好撚瘦 玩玩具比人撞撚死

超級中等身型

14.8
會唔會比人一拳打死

標題建議：
5...4...3...2...1

屌你...我諗住用黎做回覆倒數100

18.5 - 24先係正常，巴打睇下醫生好

怕無得飲，放係公司一日一支

真係寧願買個nike波玩下算

戒糖應該係最有效
食少啲飯 唔好飲凍野 檸茶檸水唔落糖
無做運動一個月減6k

但我都叫做半勞動性工作喎,啲人唔做我都接黎做,運動量都夠掛

標題提議

減碳水化合物同糖最有效
同埋少食多餐，唔好過飽，但都唔好餓
慢慢可以減到食量

利申試過，2個月減左10磅，但之後勁忙又搞到體重反彈

自推

絲呀~哇些~

我開95?

107193

想問點解？

結衣主演哥投票項搵下啦

當170，得43k

火龍巴你有冇搞錯

行過新世紀聽唔到手

可能想知中文點解

就係你搶曬

好貴喎

我算買得少啦

聽完真係好幸福

係，中文係咪幸福咁解？

唔怪得次次去,都得返咁少
比你地掃晒

標題建議

5...4...3...2....1....都幾好

1002